見到班S8傻仔瘋狂買MON貼真係抵撚你死

用完S7E 買左幾十1張貼都無張FIT個MON
你地咪撚晒錢買MON貼啦 無撚用架
慢慢接受個MON變花啦傻仔

用s8唔係傻仔
s8仲瘋狂貼mon貼先係傻仔

第一句已經錯啦

試過先知驚.講到幾fit 百幾蚊貨
用一日都入撚晒塵/隻角起邊

無唸過用mon貼

今時今日仲用mon 貼先係傻仔

買左隻AT軟貼，佢老味唔到一個星期已經飛晒邊

曲mon用貼
除非全膠貼啦

咪傻啦，而家好多貼都貼到曲mon

膠貼50蚊
Fit哂位

利申同事用緊

做地盤唔用mon 貼就真係傻仔

曲MON用MON貼

膠貼
幾千蚊買部電話， 享受返幾十蚊既質感

無用moon貼好耐
跟本無一隻moon貼可以做到無貼嗰種快感

老實講我暫時無事但唔明d人點解咁易入塵

一個mon成個換左佢都係幾百一千
過百蚊買張貼換完又換換完又換真係on99

我都幫條女換過好多張貼,
有啲貼會比case 凸起, 有啲自動飛起,
好on9

曲MON玻璃貼又貴又廢

根本所有曲mon機貼mon貼mon貼都係on99

台灣貼滿版玻璃mon貼全張貼有膠全透明，一啲問題都冇

膠貼狗都唔撚用

玻璃呀張野好撚貴

貼mon貼本身就係on9仔

文盲真係可憐